垃圾蝗贏到猁狗，我直播表演火槍噴屎眼

贏撚到咩，猁有全歐洲最強鋒線 阿郎實比英超最貴雲迪大將軍守到影都無

咪又係走數

贏到再講

你連認係獌狗都唔敢，有人會信你會找數？

今次又借左俾邊個朋友啊

收皮啦死獌狗

我就係信猁贏先開po

標題唔記得打代朋友開

米撚走數